連登有一點真係比唔上高登

完全無人討論國際時事，香港政事
時事台十個post九個講警察，剩低就係花邊新聞

但亦都有一點比得上高登
就是有政事台

呢樣真 好少高質既深入討論

好少高汁時事新聞

高登傾政事高質

十年前就係

青政台

單單係無林早洩係到已經贏左十條街先

樓主岩岩出冊？

呢個真
我黎左連登之後無乜上到時事台

連登無鳩硬同洪飛帆個班五毛
好似係

要多啲人去時事台開高汁post

我好勤力開研究房屋同土地政策嘅post，反應認真一般，除左公屋富戶單野引起罵戰之外其他莫講話上熱門，過3頁都難

係高登討論時事
好快就會比五毛騎劫
班五毛好識借頭借路

樓主開囉

希望多啲，但走5毛post

呢到大把90後仲讀緊書
成日掛住個Sem點點點 GPA幾多
與其去關注啲乜春國際新聞 政治議題
倒不如關心自己學業前途
港豬一代傳一代 無得救

睇風化影都夠啦

高登有高質討論？

麻煩樓主比條link 睇下

2016年既先好比

其實會唔會高登多5毛先多人推？

利申：唔覺高登有討論政事，罵戰就有

想講好耐
想認真討論時事

其實幾年前已經係咁 剩係睇下之前個外國建築post同而家個英國post就知好多人0歷史常識0fact check拉中國文化落中共到盲反

高登根本唔高質
基本上高質心水清個班走晒好耐

討你老母呀成班青政狗

收皮啦樓豬
你咁撚高質又唔撚見你開個post出黎去討論下
淨撚係識得屌人低質

無人帶頭你唔撚識去開返個post討論下既

美國換總統
賓仔掃毒
德國恐襲
意大利公投

你咁撚高質你咪開下post分享下你有乜高見囉
淨係淨屌

個英國post應該係成班假膠黎

至於中國文化 只係因為清朝比人入侵得太犀利所以古文化就比人全盤否定 的確係可惜

脫歐果排咪有高汁討論囉

起碼有深入討論民主制度 應該用咩原則去投票
又有引述英國移民、經濟統計數據去分析

而家高登時事台變左五毛台好耐啦
五毛瘋狂扮青政熱狗互片

都少好多5毛假膠煩膠添屌你老母

咁撚多新北市新聞你冇睇，扮乜撚嘢純潔

乜叉都青政狗熱狗

留名

可以話我記仇
但我係呢個post 同班人講時事冷感

俾幾廿人狂屌，，仲話我死雞撐飯蓋，講事實就咁難聽㗎啦

時事台多回應嘅，不外乎一面倒笑土共港共黑警廢老
純情緒宣洩，擺下立場攞共鳴
難聽咪圍爐囉

鳩登至少非政黨互咬or 非政治 討論係深入啲同多啲

用同樣關鍵字搜尋，純粹咁比較，唔算好科學
但又話鳩登死城走撚哂人，但討論時事非政黨互咬POST
討論數都仍然相約甚至多

高登

警破跨國網上情緣騙案 73港女被騙近6000萬 仁者無膠 17/12/2016 17:35 14 回覆
跨國網上情緣騙案 73港人被騙 _i_i_i_i_i_i 17/12/2016 10:09 3 回覆
警搗跨國網上情緣騙案 涉73港女遭騙5800萬 [2] 苟衫凌 17/12/2016 20:39 39 回覆

TOTAL 56回覆

醫管局通過急症室加價 由$100加至$220 | [2] [3] [4] [5] [6] [7] [8] [9] [10] [11] 龍之魔女貞德 18/12/2016 3:02 269

TOTAL 269回覆
-----------------------------------------------------------------------------------

連登

赤紅的戰馬 9 正皮 0 負皮 - 18h - 29 回覆
[想食洋腸]警破跨國網上情緣案 73港女被騙5千萬
2 頁
禮個衰劑 0 正皮 0 負皮 - 1d - 9 回覆
三地警方破網上情緣騙案七十三宗在港發生
1 頁
Cww 0 正皮 0 負皮 - 1d - 6 回覆
警搗跨國網上情緣騙案 涉73港女遭騙5800萬
1 頁
反賤聯者 1 正皮 0 負皮 - 1d - 9 回覆
警搗跨國網上情緣騙案 涉73港女遭騙5800萬
1 頁
喂工程部阿倫 0 正皮 0 負皮 - 1d - 3 回覆
（港女真有米）警破跨國網上情緣案 73港女被騙5千萬
1 頁
艾斯霹靂古達 0 正皮 0 負皮 - 2d - 3 回覆
警破跨國網上情緣案 73港女被騙5千萬

TOTAL 59回覆

TM1990 1 正皮 4 負皮 - 2d - 14 回覆
醫管局通過加價普通科門診61元 專科門診100元 配藥每種17元 每日住院150元
1 頁
飛影BB 57 正皮 3 負皮 - 2d - 65 回覆
醫管局通過急症室加價 由$100加至$220

TOTAL 79回覆

咪繼續國王的新衣囉，話連登無時事冷感囉

風花說月有咩問題
反正兩邊既人講時事都不學無術

食屎啦一馬

原來覆句

勞資糾紛
小朋友上大姐姐
肥mk洗定屎忽啦

就唔叫時事冷感

"支持gay佬=支持亂倫"係不存在滑坡

到底係人地真係咁唔高質定係你自己睇都無睇

例子黎
只係對應返某啲高登仔口味，無需咁在意
事實上，一直講緊任何新聞都好少討論係主軸

學術台你拉埋你講
大佬呀我觸摸唔到
一時又串我上大姐姐好高質
一時又話學術台有高質討論

我講緊係
新聞
新聞
新聞

你依啲所謂討論同無討論有乜分別
入到個po留句勞資糾紛小朋友上大姐姐
同各自表述有乜分別

定係你覺得有回覆就等同有討論

你上面所謂search result
大佬 一啲無意義既新聞有乜好討論
成版都講警察既 篇篇都千篇一律
有乜野咁好討論呀

仲有你唔好唔記得
高登有web版連登到而家仲未正式推出official web版
向電話到copy amd paste係幾咁鞎巨

個post明明就向時事台開既
你搵返呀哲學撚出黎問下佢

個post係咪比人之後調左去學術台我就唔知啦

仲有講咁多其實都係晒氣
你覺得高登咁高質既你咪返去奶早洩屎眼囉

你果啲乜撚野比人強姦果啲所謂新聞拎出黎話人無討論
你咪教下人睇下有得點撚樣去深入討論囉

咪撚以為自己好撚高質先得架
你係龍就一早飛上天 一入左個post就識得拋磚引玉引導討論啦
第一個reply就係屌人唔識得深入討論
一副眾人皆醉我獨醒既死人樣但係又一句對題深入分析都講唔得出
咁樣就顯得你好高質？

根本時事台就係無時事討論先會有咁嘅情況
我仲見到有黃大仙友一齊吹水
影藍天白雲添

唔得閒覆咁多

從來無叫人返去，係應該諗點解決問題
你屌我返去又可以解決時事冷感咩

gay佬爭取平權原來唔係時事
咁乜嘢先至算係時事

係新聞新聞新聞

我唔想再應啦

返工，食lunch 睇下得唔得

你零晨兩點鐘入啲新聞post到亂鳩咁屌人就可以解決到問題？
你搞到啲人個個離野萬丈就解決到問題？

時事同新聞原來可以分得咁清楚

你話唔關咪唔關
成個學術台搬去時事台仲得添
乜都撈得埋

同你罵戰都係無意思

諗計點增加連登時事討論吧啦

講撚左成個post一直去到三十幾頁都係時事台
咁撚盟塞

乜撚野諗計增加討論
你有料分析得到引到人討論咪自然有人討論囉
除褲放屁

係呀係呀，咪又國王的新衣，所以呢個post 啲人原來都係雞蛋挑骨頭

[突發] 俄羅斯駐土耳其大使受槍擊

依啲唔撚係討論係乜撚野黎

個post有討論空間啲人自然就會討論落去
洗乜撚野你係到叻唔切姐

啲乜柒野強姦post
你係咪有方法可以去妨止未來強姦案先
唔係既話有乜野可以討論

你收皮啦
你自己將啲缺點無限放大 正常果啲你又覆視而不見
明明個討論個post自己都有參與其中

依個post擺到明就係雞蛋裡挑骨頭

講緊比較，唔係有同無呀大佬。
咁呢邊人多又無五毛打手，自然期望會高高鳩登囉

你究竟明唔撚明

同期高登

俄羅斯大使在土耳其被射死

闇魔
309回覆

連登
207

係呀係呀，咪又叫我返去鳩登囉
返去又可以解決問題
無問題提出者咪無問題囉

你夠期望自己唔撚洗返工可以無時無刻捕住個高登啦
理想依啲野 係用黎做原動力而唔係拎黎屌人

我問左好多次
你不如答左我先
你拎啲無意義既垃圾新聞出黎屌人無討論
不如你比一個方向我去討論下
警犬post、強姦post到底可以點討論

如果你話依啲只係例子 咁你就係以偏蓋全
一係你就比廣泛啲既例子

用下個腦啦
你都識講五毛打手小左
啲無意義既垃圾新聞當然就自然少左人推啦

五毛宗旨係乜野呀
係影響正常討論呀
啲警察偷野強姦可以點撚樣正常討論
無人推依啲post反而啲有意義新聞可以多好多囉

你話咪天琦、梁游既新聞多
咁唔係正常咩

而家港共以行政部門利用司法干預立法
去dq民選議員嚴重衝擊香港核心價值
多啲人關注唔係好事？
一定要多啲討論啲唔知點樣討論既新聞先叫有意思？

中共夠多XXX世界第一啦

討論依啲野重質不重量囉好無呀

咁都好比較

有討論點就自然多人討論架啦

比較邊一邊多人討論根本無意義

因為我根本唔會返高登

事實上就係，你要返咪返囉

你憑咩睇都未睇就話人地係低質
你究竟有無睇，做人唔好坐井觀天啦
淨識用唔同理由去支持自己觀點

如果你要個回覆數字多既話
我去每個post不停咁回粒膠都得架
有意思咩

都係果句
你老母生個腦比你係用黎諗野唔係用黎比你鬥大細用
五毛打手 工作就係全職向討論區洗版

你要同佢地鬥量多根本就係多此一舉

你又知我睇都無睇
如果係咁高質既你咪quote啲你覺得係高質既出黎大家參詳下囉

我都係咁話
比討論數量根本無意思

費事啦，呢啲wn觀點與角度
唔通我又叫你係連登個大使post 度搵高質
大家一決高下咩

就好似你果句「XXX，不了」一樣
有價值自然有人跟著用

屌你都戇撚鳩
又要屌人坐井觀天
又要討人無討論
而家要同你討論你又扼殺討論
咪就係太多你依啲戇鳩仔先咁撚柒多低質討論囉
我真係好有興趣想知道班五毛同打手可以比得出啲乜野似樣啲既討論

係呀，我諗落都係連登二百幾個回覆最高質
高登嗰邊全部五毛打手黎
要返去，不了

戇撚鳩

Show Blocked User - 姆名

大家咁話啦
反正人地有眼睇

係呢邊做下假膠, 睇J圖算啦
從來認真野唔會係呢邊傾
太多小學雞, 根本5P討論區黎
要傾時事會去返高登傾

返去聽d熱狗講食熱狗?

屌你老母留名

因為高登近幾年不斷趕走高質會員同高質討論
呢班人走左亦唔見得轉左黎連登
而家等於要重新建立成個討論風氣
btw, 政事台真係德政，有乜私怨係個邊嚐飽佢

刺殺俄國大使單野得十幾頁，以前係高登可能已經爆左個post

Agger

唔好忘記高登好撚多五毛
往往想討論就會出黎屌人引罵戰
轉移視線

老實講 真正高質既user已經走得七七八八

RIP樓主
批評連登，死返高登

高登時事台高質

認同

高登時事討論高質？ 你去咗邊個時空呀

成個台都休班警

咩叫時事冷感
我淨係知政治冷感

樓主你量度一個post高唔高質係用有幾多頁回覆？
咁係質定量

另外，唔好一下就屌曬後生仔乜柒都唔理
新一代係一樣有好多冷感人
但係睇下雨革同初一
你班撚屌老一輩去左邊

hi
調左去學術台咩

我都知呢排少左高質post，等我遲d無咁忙會開多d

sorry

無返過亦唔打算返

高登討論把撚，高質條毛

時事台唔活躍咪時事冷感
你要捉字蚤無辦法

同埋post 嘅量同質好有關係
當高質係精華，一定有雜質係左近
10個回覆有三四個高質已經好好，亦代表出現高質回覆/討論機會愈高
同埋回覆愈多，愈高版位，討論愈容易多人留意加入
唔好再打飛機話重質不重量

同一個類非政治新聞，高登可能十頁，連登就少啲
呢類post 無五毛無打手，點解會少過高登
因為來來去去同一班user，呢邊無講咪去嗰邊講
你要我俾例子咪急症室加價囉

唔係用老屎忽屌柒下一代唔理
大家同輩黎㗎
點解上高登變左老野玩意
係講緊同高登比較，明明大家target user 同一班人
點解會轉嗰邊傾呀

唔係否認問題存在=無問題

我覺得係一開壇無web 版，變左時事台就先天不足
同埋無小圈子過濾，長期版位頂都係吹水post
電話用家係主要，電話用家討論意欲較低，唔想咁多打字
政治立場太同一類，容易圍爐

人地政見差唔多就話人圍爐
唔通你想變到好似之前高登時事台咁長期熱狗青政係到互屌先叫有討論先叫高質

唔係非黑即白㗎大佬
唔要圍爐唔等如要長期熱青狗互屌

就係冇電台##fatc ##fatc

或者講得唔好，唔一定政見
可能係學識水平、政見、年齡、收入、背景大學生/啱啱做野大學生
相近user自然好容易講同類野
我指嘅圍爐泛指咁

呢樣真
一講中國文化就屌你五毛支那狗
完全分唔清以前既中國同現代支那